[CityU Hall]住咩HALL好

咩HALL好住
OCamp係咪聯HALL OCAMP
係咪36911同25710

仲有36911？

姐係今年冇左聯HALL

淨係知有25710咋喎 hall3 9都冇莊 點聯

利申今年grad

原來冇莊
咁25710點架？

nonju入，有冇好介紹

今年有1611

有冇 ching 可以好似上年咁寫啲唔同 hall嘅特色

[Shitty U] 住hall攻略2019/20

Hall10幾好玩囉 起碼唔洗成日俾冷氣費

今年d hall 莊懶到連打手post 都唔出

今年係唔係都要chok 到140分？

點解唔洗冷氣費

住Hall一定住Hall 6
女又正 仔又型

Hall 6 CityU no.1啦
想chur要淫一定要入

睇你想唔想玩啦 唔想玩既住咩hall都冇咩分別

no.1淫 晚晚喺走廊都聽到女女叫

比hall4 sell完覺得幾warm
係咪真係淨讀書冇野玩嫁

仔型就仆街啦 點夠玩

冇錯，有冇d冇靚仔既，不過都要靚女

好似好伏咁

on9 柒你就咪撚住Hall

不了

點解之前明明係36911 但而家1611 都仲係第8屆既？唔係第一年搞炸咩

因為hall3 hall9今年柒，連莊都無點搞ocamp，所以6 11搵1搞

想問吓home size個證明，因為係租屋所以無差餉，想請問仲有冇其他方法證明？

今日行完hall10幾新淨咁又有風扇
但hall life係點

地址都有得作唔會check 到咩

我都想學，教埋我

一定係新呵 hall10 11
利申住過新舊hall 無風扇 夏天熱撚到仆街 冷氣費好貴 同埋啲野新淨好多

我今日都行過，幾新淨，幾舒服，聽帶hall tour 嘅人講，hall 10都算多活動，又唔chur人
另外都行過其他hall，可能舊啦，對我唔太吸引

行左新hall同舊hall
覺得新hall乾淨D
睇落舒服D
10同11邊個好D

想知多D hall life
有冇住過嘅人講下

住過新舊hall 舊hall無風扇

今日行到聽日有無得行多次

無

同上，好似好吸引

Part a得100係咪唔夠？

Hall 1 最多人 樓層文化重所以幾warm
Hall2唔熟
Hall3無莊 hall ma係馬家輝
Hall4讀書hall return要睇gpa 要dem英文beat
Hall5摺 都幾自由 但hall ma好似好西
Hall6一係就入去飲酒食女 一係就融入唔到 頹到仆街
Hall7幾團結
Hall9無莊 賭博hall
Hall10 新淨 幾多野玩 宿位多
Hall11 都係新淨 位少d 樓下有gym房 有空中花園
但10&11都好多人揀 填咗都未必入到

應該有

仲有今年聯hall ocamp係2 5 7 10同1 6 11
hall4自己搞 hall1往年都係自己搞嘅但今年就聯6 11搞
hall3 9無莊 所以就唔知有冇ocamp

咁我聽日去行其他hall問下，原來hall6 冇教人咁衰

收皮啦hall 1打手 想講樓層文化好似係hall 6重d

利申：冇住過hall

reg唔到hall10 reg咩好？ hall7好似都ok?

公道啲講 hall1 pek個時的確係幾疊馬
不過有fd住 話return制度好撚黑暗
所以唔係運動撚好難return
其實而家city所謂hall文化真係唔係咁濃厚
新hall/舊hall 其實都差唔多
hall3/6/9 呢啲出名傳統好玩嘅舊hall
而家都收哂皮 一係冇莊 一係支莊廢 唔識mo啲人一齊玩
比我再揀 寧願住返新hall 起碼乾淨啲 無甲由先
每個hall黎黎去去嘅活動 都係high table /盆菜宴個啲
想要玩呢啲活動join 最好揀返有莊嘅hall （3/9冇莊）

屌 11同1 竟然仲有機會聯hall O

諗返起果陣差D開拖

記得開拖都已經成五六年嘅事
之後聯呵ocamp轉咗36911
不過今年得返3個hall sosad

喂屌 您係1 定11
果陣以為唔會再有機會搞聯O

而家睇返真係得啖笑
算係U life既戇鳩回憶

兩個都唔係 我住其他hall 個時做OC咋
已經grad咗 不過都仲有留意下hall啲野

巴打好有心

其實個個hall都一鳩樣
每個hall都一定大把小圈子
自己唔主動啲根本無野玩
真係想玩嘅入到去俾啲心機識人
唔想玩嘅無人阻到你摺
利申hall 3老鬼

講到咁都好似新HALL好
一舊冇咁難食嘅屎咁

有咩方法可以作到140分

新呵真係窮撚恩物 有免費風扇
窮苦學生比人派左去舊hall 又冇錢買風扇肯定熱死

文化呢啲有啲hall無 你同層frd都一樣好玩嘅

不過保險啲咪hall6囉
想摺又無人chur你
想玩幾夜都有人陪你

爛唔爛玩都係睇你自己
city hall莊無權踢你
你參加齊活動 奶下hall tutor 袋底閪邊一樣有得return

但文化嚟講應該係hall6嘅

Hall6 打手 hi

自己起我底啦
畢業咗都幾年
事實hall6係bonding 強

點解要浪費我啲時間去起你底？
Hall6 一屆不如一屆
利申：hall6老鬼

好巴閉 老啲啲時間係珍貴啲嘅

係架，都幾珍貴

基本上睇你係點嘅人
想摺嘅：3, 4, 5
飲酒隊草,chur玩嘅：6, 10
半玩半褶嘅：1, 2, 7, 9, 11

利申住咗兩年hall

有無講下hall10 聽聞多小圈子

小妹Score A得80，係咪收得皮

個個hall都會有小圈子

b夠高一樣入

今年都介紹咗個學生入去
靚女好玩 大家有福了

hall6啦，聯hall ocamp感受好深

利申 幾年前既fm